奧斯卡定古天奴勁D？

古天奴技術，射波都好，又唔會太獨食，但唔會點參與防守
奧斯卡以前有睇過下佢踢波，覺得佢技術同射波都ok既
但以前古天奴冇點入選過國家隊，近年就成為國家隊正選；
奧斯卡今年竟然連國家隊名單都入選唔到。
大家都咁上下年紀，踢既位置又想近，點解相差咁大？咩奧斯卡真係頹得咁勁？

去支那踢波只會能力下降得更快，鬥志下降仲快

但中超班巴西兵係國家隊表現好似又唔係差窩

講穩定 兩條友都唔係好野

班撚樣盲反中國 ching吾洗理

On9盲反撚

以事論事